港台最廢DJ (13)

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

做得好好啊 阿一

隻肥仔可能已經剪低咗...

LM

肥仔用得多....

屌 突然推爆咗個po

Bun ching啲笑聲真係好L魔性

嘻嘻嘻嘻嘻.....

有冇搞錯摺咗？以前成日聽

我都係

呢為ching真係係岩岩天神村返

4月1之後就變咗ching祠堂 好好笑

波

偽中立

黃咗添

鹹濕Ramsey
係我 係我

好彩我冇話悶

Hi Ramsey

吹咩

話緊你地班友

<-好似呢個match佢多啲

把聲好好J

十分同意

講咸濕邊及得一ching
醫師一出手佢d笑聲

依個似D

所以咪用咁多囉

要圖fact check下係咪咁靚啫

真心想知醫師咩樣

唔知一師嫂會點諗呢

邊個諗呢個環節出黎係咪想公開哂一ching既病

一師嫂表示

懷疑花式自殺

計中計
咁咪可以遲啲先

究竟師兄長命 定個節目長命
兩樣都長

星期六好節目果條聲無環球榜

一時時，有兩條

台長

小白今日講到叔一燒好似嬲嬲地

查實我覺得晨光除左台長之外其他都膠膠地

barbie日日都開心tone

就算唔講政治
其他人果啲環節都膠膠地
好似小白咁
聽佢啲嘉賓訪問真係想死
一味係到奶人地鞋底和重複人地講咩
尤其逢星期一6:50-7:00講煮餸
兩個人一齊污染大氣電波
台長除左讀報紙災難之外
其他人真係無得同佢比

阿o既白師傅係清泉

兩個女主持最垃圾
尤其cctvb朱凱婷

二台最藍節目

平行時空既節目

藍到發紅

光你老豆條棍呀

愛情野都可以講埋政治

芭比傾向咩立場多

似中立

聽到尋晚CL好感動

一ching你仆街
1點之後3個tg扔埋來

小白都係做返teen空海闊算啦

藍？

我睇開個個靚d

所以咪特登1點前駁個ramsey俾你聽

張三陰交圖又走數

走左好多數
MV睇怕都冇左回事

石榴姐喊啦

聽到即刻心都up

正常講點解三個咁黃做節目都好似平行時空咁
果然冇令我失望

做咩事

阿may出現了

講開中大掛

唔似東涌may

呢個白羊晨係咪巴打來

小二就炒股

我讀天主教學校有聖經堂。 教區會俾d小冊子俾老師派。 正常係沒人會攞，果期播緊鹿鼎記，個老師會昆我地係42章經，呃我地收藏

依家真係唔知想c hing繼續開心做節目好定抒情好

我覺得要將s3無限期擱置

敏感時刻又錄音？咁歡樂嘅

抒情啦 呢一刻仲嘻哈同港豬有咩分別

今晚祠堂會點？
三位師兄會點？
好擔心佢地

所以今日聽敏感時刻有啲哽耳
好似平衡時空咁

一ching

病咗

一師兄應該回家幫手

希望今晚聽到黃亞斌把聲

誓不低頭

岩岩返左上樓...聽到呢首歌..我決定再返出去

一定要勝利呀，屌

被選中既細路

我以為80後一代先至係被選中既細路
但是現在97後一代更強

一師兄要小心啊！

陳百祥嗰段CUT 咗

老凌放左日假 返黎開咪句句海魚咁多骨

留個名先，仲睇緊現場直播

I love my life man 係邊個

邊個前輩I love my life

又笑前輩

邊隻港豬呀

係咪晏晝嗰隻呀

支那製造果個old sea food？

支那製造

一向都錄音 live時段買少見少

Mo ching仲係到嘅

Mor Ching

M FOR 無奈

Mor 一定係冇車返上水

我都係一路睇直播一路聽祠堂

0115點解會有個報新聞整點果個聲

0CHING 扭錯嘢

等bun或0車返屋企

好似有巴打講過00 15 30 45 00都會有報時，只係會唔會出街咁解

好似有其他台15 同45分新聞
我估個新聞do do do 要自己拉低佢

做埋客籍算啦

冇扭錯 你扭漏
一向15 45分都有點時 通常主持會及時mute左佢

我都冇車返新界 冇屋企返呀屌

應該bun ching 車
冇記錯ling ching 住港島？

佢好似播錯咗幾秒Madonna
我有冇聽錯
one two one two one two Cha Cha Cha

mon post

冇 所謂斌都話老凌嚇佢

句句有骨

溫水煮蛙

唔係阿一先住港島咩

套路係播新聞前播歌 然後kity或mo新聞前跳出黎報時或天氣扮live

我們都是這樣長大的

原來一完節目就有重溫
依家聽返先

台長出山
小白返唔到

幾自由

唔知果兩個女人返唔返到呢

台長自己一個人做到十點

交通部廢老dada係死藍絲

阿O一早被兩隻ramsey夾死

冇得9點就唔見左人

無咗聽聽眾電話個環節咩

得台長一個人讀報紙...點解佢讀報紙可以噤差

俾下面

點解不斷都係台長講嘢

因為冇人翻到掛

vicent都出埋

台長直擊
牌子名唔係洪水猛獸，唔係完全唔講得

今日無聽
得 台長 vincent?

同問
今日無聽

阿o都有返

單機版Made In 浪浪

仲要今日星期三，本身已經無訪問播
變左環球榜

係咪錯覺，好似好聽過平時嘻嘻哈哈

咪變返做舊時佢個節目 「DJ 先生李志剛」lor
雖然其實都好聽

二台最強藍屍

不計立場，佢tag歌真係有一手
至少唔會踏歌

Ok我收返
停得咁急

佢係咪重覆緊政府個珍惜香港嘅廣告

Ramsey到

依家仲有冇讀生日快樂?

所以Made in HK播歌其實聽得過
不過果啲訪問/播食嘢/Ramsey廁所位就不了

無
變左「好歌獻給你」
我覺得ok

讀生日快樂都讀左幾年
以前成日諗係咪年年都講返同一班人

其實Alex係咪好憎貴花田和豪仔？
我見好多次瘋show最尾半個鐘佢兩個R Alex開咪講幾句，Alex都好勉強咁
仲有幾次Made in HK一開波就夾埋Mimi串瘋show個節目廢

咁不如票選二台最黃DJ

斌仔

阿0

藍屍識閪英文咩

其實讀下生日快樂都唔錯呀、最緊要當懷愐一下過咗世的人，如Sita ， 之後又播返該藝人/歌手相關的歌、也不錯

問題係佢地淨係讀有咩人生日
唔會播返相關歌
同埋唔淨係藝人/歌手
乜嘢出名的人都有讀

豪仔

成個台都好黃好難揀呀！

唔係囉
淨係瘋show前後都一堆「中立」啦

肯定係成個咩

投埋最'中立' DJ
首選郁膊

拿我中立既

不過咁暴力就係唔啱！

我都支持民主但影響到人就唔好啦

Sor 邊個係郁膊？

阿一

“播譚詠麟唔一定係藍絲嚟㗎”

嗱，我就中立嘅

反動音樂

Eric

Eric 返黎啦

黃亞斌

我覺得係死基佬李志剛 由佢個gay tone講出黎有晒個畫面

豪仔都有力一戰掛

綠色

支持豪仔

豪仔上次臨節目完同件師奶口角「討論」果短短5分鐘重歷歷在目

黃擎

想佢爆粗

「阿陳太，你想討論就好啦，我都想同你討論下」

知唔知係邊日，想搵返嚟聽

就算唔講政見問題
豪仔都係瘋show靈魂人物
口才和轉數都高阿田和阿祖一班
阿田都話做下把位聽得幾開心
阿祖真係唔知佢想點

阿田唔係有人帶入黎港台
以佢本身講個d野係唔似做電台既材料

2台噤多暴大舊生

暫時名單：
台長、阿一、波盛、黃擎

暴大電台

不過佢依家都算幾好
經驗補救
係冇乜料姐

佢網台都冇爆

gimme5 今日頭半個鐘錄音，一陣pillow talk
但最尾半個鐘唔係聽電話咩
咁最尾邊個返呢

岩岩錄音黎咩

其實錄音個節奏好易聽得出呀嘛

一時唔記得左eric都係，「反共音樂」果然名不虛傳

最尾係蛇貓狗

貴花田 我覺得係藍黎，逼住黃

RTHK1 講東講西

由於各區路面狀況不穩定，為顧及主持及嘉賓安全，今晚節目將暫定一次，敬請原諒。
香港電台將於晚上10:00新聞後，開始聯播特備節目，敬請留意。

光明頂都未停 班老人家唔捱得

光頭頂

凌童 斌翁 一若元

聯播特備節目？
即係敏感時刻冇得播

可能又係叫 vincent播歌

12~2 聯播ching 祠堂

聯播敏感時刻同c hing祠堂

old seafood

好耐之前有段made in支拿既宣傳帶係超b串佢： i hate myself, i hate myself for loving you so much. 咁上下。

豪仔都係

tori都好過呢個節目
練習生個setting都on9

睇來大家今日都好得閒

我都記得呢個聲帶 不過好似真係好耐之前所以以為唔關事

所以都可以幾肯定

浸大

豪仔好似係poly，不過今日都俾人炸完，都無咩分別了

支持Ivan

ching喉糖

真心好笑

冇車出去 睇下有冇各區開花

頭半個鐘唔係live吹水嫁咩
如果唔係既即係2粒鐘都係錄音

今日冇開工 去左做運動同郊遊
原來新界真係幾靚

天頤話離港 所以全錄音

唔怪得啦 如果咁推落去 我懷疑gimme5錄音多過live
因為明知佢地3個都係黃底 但好多時聽佢頭半個鐘既錄音好似平衡時空咁

一台喎

BTJ 估下今日CHing喉堂齊唔齊章

會唔會似打風果次咁 係FB做

輪到賓ching

佢地平時閒聊都好貼近時事既 尋日先講完中大
老實丫 俾你齊章都做live 啦
錄兩粒鐘 又要剪 剪完又要返聽有冇剪錯
除非成個節目播歌多
所以懶人一定做live 唔錄播

宣傳下

琴日睇到天頤喊 可能聽開三位ching 對所有黃底DJ都有咁既期望
講起gimme5 個人有少少意見
第一就係星期一6點打後果個環節有D悶 好似以前咁接phone in講愛情野好D
第二就係星期三果個蛇貓狗真心好on9 與其係咁不如播歌或者整個第個環節
希望佢地3個有mon po

13/11 特備聯播節目

受各區路面狀況影響，今晚(13/11/2019)香港電台各台節目，將有特別安排 :

2200起，一、二、五及普通話台，聯播晚間新聞天地。

2230起，一、二、五及普通話台，推出特備聯播節目

《香港電台 我們在乎您》，

主持人譚永暉、胡世傑、 黃天恩、閻擎，

將會陪伴大家至清晨，

原有節目將暫停一次，敬請留意。

Ching祠堂出事？

可以早訓了

蛇貓狗可能係文教時間所以焗做，當然有得改就好。
波盛應該會睇

Hi 波盛 我係青豆沙

胡老通

以前好鐘意聽佢做sik si fung

三位ching開live啦

一師兄會轉達

高級職員閻擎子

C Fun 做緊音樂情人

波仔 如果你有mon post既幫我轉達下
想搵返以前高質既gimme5

公務員

係佢，佢ig有呢句

唔係話上次8月5日無返嘅 DJ全部都唔係公務員咩？

完全同意
我個人覺得玩成語無問題，問題在於蛇貓狗角色設定
首要執一執星期一個辯論先

應該係公務員無聯署，厚切閻擎子同王耀祖都係公務員

閻擎 morle kity 呢d都應該係公務員

morle應該唔係，kity唔知

果日黃擎有開工嫁

唔係morle係，kity唔係咩
btw連晚間新聞天地都聯播埋

但佢兩個都有聯署到，分分鐘兩個都唔係公務員

我印象中無喎

好似係朝早晨光第一箭教英文(好似係)嗰個頂更

morle好似係，kity一定唔係

胡老通無熄咪

Lady M都應該唔係
厚切一定係 岩岩轉冇耐我估 因為有次live bun爆左

唔知佢地三個一陣會唔會開live

搞乜係咁播韓文歌
同埋有啲悶...果然公務員係有種獨特嘅開咪方式

又唔係秋旋

本身對韓國嘢都冇咩好感
雖然佢哋講嘅韓國咁民主化過程係幾好聽，但係把聲

終於有返啲廣東歌聽

好耐啦

小白繼續被困大埔

真心聽蛇貓狗先係最黃個個位 睇下故事舖排同塐土成語選擇就知

同埋*

今日連o都冇
反而公務員barbie搵到的士返工

佢又公務員

唔係咩 都好明顯下
barbie做開監製

港台係咪公務員d準則好漂忽

阿o返到

但真心好悶 唔該拿拿聲轉左佢 寧願開俾細路phone in好過

推到佢地見到

dicky又係藍到on9 既

我都覺得gimme 5 都係時候改革，有幾個節目都好老監，唔知係咪有老屎忽度出來。

辯論出題做好d, 石榴姐唔JLT佢地華文華武有時都幾有火花。

pillow talk同打撈隊都係睇餸食飯睇下有咩嘉賓同聽眾。蛇貓狗就。。。

講鬼故我不嬲覺得要cut.

公開試又係睇嘉賓，最緊要係：又唔請我

辯論真係睇題目 有啲聽到我即閂apps聽歌算
Pillow talk同打撈隊暫時我都覺得ok 互動性都夠
蛇貓狗強烈要求cut左佢 搵唔岩環節索性播歌啦
鬼故我又係麻麻
最後誠邀勇ching你inbox佢地自薦做嘉賓

今日無左廢祖把聲
瘋show即刻好聽左幾個level

平行時空 李志剛

又串超b

最強藍屍

無知一問 made in china係咪全部都係藍

但播歌又成日話播來為香港人打氣

超b有擺工既

超B根本就係Alex應聲蟲
分唔出到底佢係被迫咁做定已經變成自願

仲有隻呀桃

琴日阿吉村剛子又話
“播譚詠麟又唔一定係藍絲嚟嘅”
應該係自命中立嗰啲離地人士嚟

芭巴似係公務員咩

反動音樂今日係錄音？

港台阿凌去了解下咩事

傷台新聞部咪一撚樣

今晚有沒人會入場同我相認

係喎
超B和阿桃都係Alex應聲蟲
以前麥雅緻和董敏莉都無咁嚴重
可能因為佢兩個嘉賓主持唔使比面佢
Mimi就攞正牌串李志剛

睇佢ig既留言，果條友好似本身已經好出名

請問各位大大，重溫唔到琴晚師兄祠堂，知咩事嗎？定係我app有問題

無貨啦，講左噤多年

咩料啊 琴日暫停一晚啊

真心唔知sorry

有mon po就好啦少年波盛同梓豪爸
如果錄音多過live既以後嘔討論呢個節目
後果自負
波盛唔洗驚過唔到關喎 叫埋你老友中立一一齊就過到啦

琴晚佢地fb ig都有講

依加連同志遊行都唔俾搞 最強藍屍燒到埋身啦

中立一一

少年波盛同梓豪baba識mon po

台長都會上黎睇post，佢地會mon好奇咩

佢有撚出櫃咩

台長都mon

講左咩？

你重温聽下6點新聞後
佢地打開口牌話有mon po
有睇評語
叫我地唔好淨係傾CHing 喉堂喎

少年波盛與中立一

其實gimme 5最好聽係一開始冇定向鳩吹嗰半個鐘

鬼故就次次都係主持仲好聽過phone-in啲人

咁佢地做唔做到ching 咁有話題性先

3位ching

估唔到佢地會打開口牌 想多啲傾你地咪話題juicy啲
唔好錄音多過live

我記得唔知邊個C HING講過呢件衫好似訓練波衫

咪係

夠膽聽日回應下
呢位巴打 入左ca未？

抽氣扇衫。。。。

今日少咗好多人

戒嚴咁樣，一定有影響

唔係有車返到屋企我都可能選擇退票

完場再算

我覺得唔係
但又唔係豪仔嗰種服務提供者

一台有波聽

今晚會點呢

tori

歸位喇

黎啦

今日聽到“師兄弟返黎啦”呢句感受特別深

real

齊人開波

媽媽媽媽MAETER

返黎啦 master card

暴走

好撚小器

指著台長講，成日擺工

YWT時間

大暴走

YWT

亞BUN呢

67啦 無啦啦衝出黎jer住佢地
識小小扮代表 家下比人響埋朵

係咪要唔好寄，等佢沒得開網信

可唔可以放暴走bgm

三萬七千零七？
你FB like 都未上萬啦 講

師兄們 還拖

又有新還節

咪就係

慘啦 加埋ig都未夠

又聽光明頂

FLJ

抽到咁盡

China祠堂

一個對

好癲

最強黃絲

又串支那製造

播autumn leaves
除左係音樂節目 無咩可能聽到

抽埋每週一星

黃亞斌係咪同呀媽坦白完之後比呀媽鬧唔準打上電台

應該忍撚左好耐

星期六

都似
可能屋企藍底 話佢地教壞佢 唔比佢再打上黎

釋放黃亞斌

秋天~~~

屌miss 咗半個鐘

變左藍亞賓

睇完波終於返到屋企

好似話過佢屋企人唔鐘意佢地三個

嘩 舊jingle

呢個INTRO好耐冇聽

嘩係呢個intro 呀

幾耐冇播過

好耐無聽過

第一個出事

阿一第一個出事

中左

好耐無聽阿一出事喇

又播"出事"

真係出事

FLJ之還拖

又串

請假

miss左咩事？

播舊jingle

其實找左MV條數先啦

考第一唔會做錯決定

MV 條數找到2046

今日見到即刻影底

三陰交呢喂

睇央視

返工睇電視

屌，即刻爆

你地就JLT 32個d就叫稍作休息

今次唔係阿一自殺，係被殺

港豬特工隊

你呢條三陰交

滅火手套

咩係雙重公園同他？

出賣多d kity就得嫁啦

咩雙重公園

起埋個題俾你啦
郁膊三陰交初體驗 美女中醫主動按壓
一係就 震驚十三億人 後面你自己填
一係交俾連巴創作

Double park?

港豬

Double-park
IT
兩間賣衫嘅鋪頭

同一ching有generation gap sorry

郁膊之三陰交驚異之初接觸
美女醫師害羞之體驗

我覺得 ching eleven 好L悶

Sorry 重來唔買它呢個brand

阿一分到青豆未

痴線一台live二台
一日唔開咪就暴走

我記得啲芝士同意粉仲有餐桌禮儀架

JLT到2台播1台歌

不過唔識分青豆綠豆

痴線

ching R，簽仔

痴孖筋

咁關暴走咩事

叫賜哥入黎講幾句

你直播人地radio1 既節目當自己節目就算啦

偷聽

Ching呀！籤仔！

林寶珠進化到自己個名都讀唔清

C, Hing, 牙，簽，仔，

咁撚快就夠數

抖左一日 成班師兄好撚癲

講咗鄺神個名洗唔洗講返其他候選人

你岩wo, 攞
推到佢地睇到

推，唔好俾藍絲有位入

定係全名先要

唔係新聞有咩所謂

鄺神唔係全名冇事既

有全朵

拿 我就中立既

唔知選舉條例係點呀
我見隔離台要嘅

咁洗法 下星期詞力王可能要14

Bun Ching最尾唔係補咗下全朵咩？
啱啱冇留心聽

講投票，港毒

mon post到

亞斌去咗邊

肥仔一
黃屍賓
seafood凌

垃圾

seafood凌

Moon post

肛胡追殺令

@WKB13

阿一真係膠

江湖姦殺令

仲有個mv走數

Mon po? 找數？ MV 呀

Rachel唔上來我介紹我睇開個靚女中醫下

MV呢

勇哥已經升格為祠堂PA

找數呀
十大金曲MV呀

幕後大佬

阿一個樣好治癒

BUNCHINGJLT 祠堂

3位提勇哥多過提監製

都要青豆巴激起個頭先既

可摸耳錄過段愛情唔G點jingle

其實邊個係監製

醫師好正 J咗

承讓承讓

唔知carmen 定vincent

勇哥做埋睇！

幾快手wo

*啦

咬住唔放

哥你地條命
我係一條柒碌

又LOVE MY LIFE

凌王咁返兩份我應該會死

無記錯係Carmen
Vincent 係後援會監製

快d搵一ching十蚊下R funding啦

係咁鬧

上次波盛開唔到咪都係Vincent頂。

好有個畫面係佢出著蘭花指同超B講

45度反手禁好好笑

珍惜呢個家
點解對我咁差

冠賓出老豆搵仔

出啦

原來tori係阿一個bb

爸爸 爸爸

DADDY

爸爸唔好唔要我

阿賓伯友係長髮賓ching
波盛講

唉 why

一Ching台灣求婚

MADE IN TAIWAN

佢地三ching第時有細路會唔會改名做Tori

不得了不得了 師兄牙簽藏不了

奉子。。。。。

投票區 出既正皮 就負皮

波盛個妹都係長髮波盛

好想睇一師嫂mma一ching

阿一細佬會唔會瘦一

阿一喺西門町fb live 花式自殺

日文歌呢 又話要日文?
白師傅~

話梅姐seafood同貴花田混戰應該幾好睇

十八巴

講講下洗唔洗噴鎮靜劑

細個玩開每日一篇，宜家要每日一傷

推

嘩 勇師傅同年代

阿一條腰咁弱，會唔會跪完起唔到身

唔好播個teen 空海闊 VO 就當播左日文歌JLT呀

我同一ching同年
又係同一個細兩年拍左7年

有畫面
一ching成日用人d vo

嘩 你又係郁膊喎

平時你好早瞓要聽achieve 今日師兄弟返晒黎真係聽到唔想瞓?

ching 祠堂，我們都是郁膊

今日12點幾先瞓到屋企，睇完波唱左兩次國歌仲有d激動

unlike 左等你出片
like 左 出左片 過2日又咪unlike 返囉

呢排多咗新人聽架真係 連登都多幾個啦

唔通開新ac like又話人知咩

ma ma master, expensive呀

買左like 又話你知咩

又抽跳舞

連登有幾多票呀

開投票啦 笑

阿O行咩彩虹橋？

推返出來

邊個 咩事 我聽唔明

old seafood鬥歌鬥到起舞，之後拍左片

搵埋子龍JLT

搵子龍

冇聽 痴線 冇興趣

直擊個腎

腎虧

今日咁快點九嘅

聽聞一師嫂成日。。。

暴走兩個鐘

龍哥

honestly呢個幾好

O哥個post

收音機覆左你

仲話波盛出口術
阿一你出口術出到老千咁呀

女主角係邊個

日文歌呀

jingle 係錄過 續集呀
唔係錄新呀

佢地話唔係喎

講過啦 咩有晚陪紫龍到四點幾

係阿檸

eleven 唔好啦 好悶

JLT 嘅極緻

我用東京熱做鈴聲，因為真係好響

大氣電波唱東京熱

warning

我以為OTG 壞左
邊個cut 歌

仲要拎AGA 墊底...係到JLT

一劍浣春秋

37007份

我聽左3次都係聽到凌寶珠

一劍沅春秋 阿一玩賓chow

Ching們係咪mon緊post架
我鍾意聽師兄eleven架,雖然我唔識睇波亦都無睇開波,
但係聽Ching們講波&估波,我覺得聽得幾過癮
利申:係因為斌Ching講先至識得咩係19000&49000

我以為自己wifi 有問題

今集成集都JLT

頭半個鐘係FLJ

一點前氣氛好正 係差個暴走墊底

btw 我自己睇開波
所以eleven 其實我想留既

其實上次去韓國係點？
我果時未聽，夜晚節目點做去晒旅行

面加聽到呢隻只會想起詞力王既改詞版

似咩

小白返到

屌阿o, 今朝sport到你講完英格蘭，之後講支足先講港足。
wfc支足

同一師嫂去旅行

琴日晏就基佬剛隔空串返我地?琴晚三位ching串佢既次數都好多下
另外做咩自爆自己係ching牙籤仔

old seafood有咩？

我就係唔知 聽到琴晚基佬狂被抽擊
利申返先 無意攻擊任何人既性取向 係呢個人形物體太乞我憎先咁叫

佢尋瘋狂話自己鍾意返工，點到返到來。 又可以去中環做gym. 完全平行時空mode

屌 呢條基佬聽到佢把聲已經唔開胃 睇埋個樣直頭想嘔
有次星期六係街鋪買野被逼聽左陣環球榜 又講到俾人放鬆好似好好咁

佢地30/8 夜機去 2/9 下晝機返
30 號果晚係錄音黎

你望下王喜，條平行時空藍屍

王喜正路好多啦 做過皇氣既人屌柒D曱甴特別有說服力

磨師兄躺著也中槍

推推

想過度健身吸引同性？

報新聞嘅謝天麗都好過林寳珠, 雖然都係新人, 比較口齒清但都係有啲懶音

其實大家唔好咁focus佢係咪gay.
old seafood夠啦。 健身個度你咪燒埋eric....

所以一個深夜，一個平日

邊個報12點新聞? 係咁食螺絲

新人謝天麗, 但都好過夜晚嗰個林寶珠啦

陣間三ching們又可以反手45度角F5喇

我又出左地圖砲
二台老海鮮

下晝了

開始F5

咩意思
係咪話緊我地屌funkiest dj

中午過後推下post
嗱，我就中立嘅

fuckiest dj

一講屎特別興奮

我賭錄音 波盛op 機
公開試後得波盛同梓豪做小人小小人

希望今晚有亞斌
聽佢把聲可以慰藉心靈

蘇基

要考入去㗎
個個位都幾千人爭一個

係咪利君雅個D

厲害

啱呀 大部份都係由助理節目主任APO開始考起
不過電台同電視部考核方法可能有少少唔同，
但係大前提都係要經過好多重嘅考核先考得入
全部都係精英

其實CFun做頂更情人幾正

阿一 呢首歌係咪出自你手筆

間唔中頂子誠幾日就ok
但聽耐左就掛住子誠把聲和佢做節目個節奏
同埋今日無左子誠就無龍虎榜聽

未聽過 音樂情人係live定錄音

Live
子誠要chok聲報天氣

同時段我就聽一台啦

司勳啲歌跳到咁樣係想點
播完許美靜傾城，走去播十三樓大笨象，跟住又即刻播學友
播歌完全無flow...

好好奇點樣先可以入行做到DJ
係咪一定要degree holder 先得

dj生環者

外人咪可能dj 生還者
但都冇搞好多年
依家應該要人介紹？

依家都好似冇左？

識人好過識字啦

詳情參考貴花田

仲有好多例子嘅

港台intern?
一Ching都好似係咁樣做到DJ

咁如果開咪報新聞財經天氣呢？
係咪同DJ一樣？

都可以參考下 morle(尋常事tone)既

btw之前通宵報新聞嘅jeje去咗邊，把聲好好J
已經兩個禮拜冇得J，係咪坐監
想當初都係因為佢而聽ching

老凌個生活進行式好貼地架喎
我印象中係live 多過錄音
點解會寫係錄音節目

Intro 個jingle播完就講
星期日既中午十二點之後 多謝你留係香港電台第二台聽生活進行式 你好我係凌梓維
好多時候都會報時報天氣架喎 係咪我記錯

係咪上次拍live 派散水牌個個呀

但係把聲唔似呀嘛

新咩丫 咪又係JLT
唔好諗住改個名就得架

每日抽一擊

阿一冇返

原來係你講嘅

聽到了

唔洗揾 我

I love my life

喂 又話中醫師有相既 相呢？ 定令壽堂？

日抽夜抽

made in taiwan

MADE IN CHINA

你三個唔好再提選舉啦
你地睇下十大？
三位燈神

入場同我相認啦

抽水抽到痴撚線

琴晚冇車返屋企

我1230 先返到

19號希望有車俾大家入場

我覺得呢首仲似阿一填詞

I will be back

亞斌

I WILL BE BACK

幾驚會冇

亞斌返黎啦

黎明

來到

他朝成就必定非凡 係波盛講架

亞斌會勝利歸來

為左呢個家

屌你個jingle

知你地冇人贊助啦

又JLT

不停講自己俾錢買機票

完全唔知播咗jingle似到呢

一ching快d十蚊下啦

擴充句子咩頂你

係到R支助

JLT到

播兩次

做咩不推文

播2次jingle 又係art of JLT

JLT到播兩次

梳b $100

有心人 $1.5

停車場

呼吸

手指運動

食在taipei

喂喂喂 咩事

屌你老母

係咩？

屌你個閪

hello你好

哈佬你好
屌你老母

以為老味

又踩界

釣魚好冇

今晚真係好JLT
我fd新聽都忍唔著屌佢地JLT

第一次聽就聽呢d可能唔係好接受到
jlt j到咁誇張

佢話唔好以為講老母就可以JLT

斌父：

屌你老豆

台港線假期係密過機場巴士的

三個賤友

HELLO你好

好中意呢首《我們不碎》

//看見到處正淌淚 才明白我們生於廢墟

福爾畢得鳥
tori

知道喇自己出錢買機票

同屋企人去緊係跟團la

貴花田果個係最耳熟能詳例子
聽電話變成一個公務員dj
好勵志

Hello你好

波盛

咩料把聲

屌

tori!

咩料

勇師兄

係咪我哋阿勇

勇Ching

係

勇c hing

勇CHing 好野

盜用我個名

金榜提名嘅替代品係咩呀？

射龍門

60 分鐘CHING 雜誌

我覺得伯母應該好有教養

又花式自殺

一師嫂出場自帶BGM

Tori

D笑聲

好魔性

把聲好有趣味

痴根 真心港豬

推輪椅

五花大綁

老母都出現埋

叫師奶朋友like ig

今日主題係咪老母

你夠3000未呀?

笑到我仆街 買like算啦阿一

KO

啲大媽鍾意阿一都係因為守下

吾掛得一Ching ig咁小follower
佢d粉絲都吾係用ig果個年齡層

呀一

以為你換左第2個

都似啦 bun ching似多男fans
凌王就多女fans
阿一就多嬸嬸fans

以前你換咗

阿一真係

真係笑死

跪玻璃既姿味，一ching好清楚

你地仲有沒野同我講呀

個語氣仲要好正

小朋友節目玩到靈異題材

把聲好後生

小凌凌

舊曆生日
自己果個都未必記得

睇黎師母都係早訓type

真係自己都唔知

走啦福建仔

真係兩個都離地

假假地都凌皇

太上皇后

孔劉啊

不孝子

聽多d大韓旋風啦！

白酒
一師兄

酒鬼母子

有仇報仇

LIVE 做

一師嫂

g chi live做
預備玻璃

到一ching真係唔知佢點死
兩位答岩一條都過關
一ching答錯一條既話

有棒球棍唔使啦。
而且一師嫂好大機會爆粗

日文歌呢

原本諗住訓 聽埋children song先訓

其實咩係tori

自己聽多d二台啦

俾台長嚇一嚇

你是我的後授會

阿一應該除左俾人照肺，平時應該無咩機會撞到台長

啊一波盛一陣同台長反映下啦
佢記錯左你地節目名

台長笑9人地大閘蟹小姐

我發覺台長數榜流暢過讀報紙

因為數榜佢係講自己野，讀報紙真係

咁串 咁做大韓璇風

做埋Albert Au d節目囉！

吓台長數榜咁趣緻?

刷鞋一

我是你的刷鞋會

SECOND HON

改得好鬆手

唔好搞兒童啦

讀完博士做公務員！

屌你一，做咩今個禮拜係咁抽old seafood

日日都抽支那製造

每週末一星

好想知台長如果沒走開，聽到會點

好似落入左JLT既圈套

百寶一要講埋自己幾鍾意行山，中大後山放幾多TG都阻止唔到自己行入去

台長答左你啦

台長都話好

今次真係推到台長回應
台長好波

比多d OT補水台長

契女？
岩岩去搵靚女中醫，聽唔到

啊一話想再進修，考慮過讀幼兒相關課程

我覺得佢會俾d細路當沙包打
佢做幼教個畫面好動漫，d惡樣巨人但係有愛心教

佢地兩個d畫好難評到邊個好d

［區選］藍絲散水運動，正式開始

同女友出街大袋真係好重要，唔想攞佢個袋咪車入去

咁死梗

阿一不如紋港台上身啦

有沒人覺得任何節目到JLT時間就會推得特別快

嘩 係為所欲為Tee呀

有人話少年波盛JLT咩

感覺阿一生女好易上會A1

你鍾意小朋友 小朋友唔鍾意你嘛
你地睇下亞斌

亞斌係智慧上面唔算小朋友啦
唔計

阿一放TG

淨係聽Ching祠堂

有聽祠堂應該會知

我聽重溫 唔係日日聽

玩玩星期天有個畢得鳥戲場

大家成日講台長其實啫係邊位？

厚切閆擎係唔係公務員

似係

搞到我特登聽返重溫

做咩

今日台長頂更數榜

要出動台長數榜

台長數榜又唔錯喎

起碼好過小白先

其實都無乜人可以差得過小白

啱啱聽晒，其實真係幾好聽

想kity數榜多啲

其實台長除左讀報紙之外都幾好

邊個黎？？

紋身師mini lau

你聽返8月5大三罷果日，台長solo果2個鐘，仲正

台長拍埋去晨光班垃圾到直情超曬班

佢同梁錦祥一樣做台長係做替工

你班人明明之前係咁屌台長

沒有比較沒有傷害
係晨光班人隔離台長上埋神枱級都得

一吹奏台長

一齊

開明台長

台長幾時可以換走瘋show廢祖

我地歌頌台長0ching會吾會同我地割席

佢割就扔佢返朝早

仲有邊個

我覺得係大舊石，不過石鏡泉已經身敗名裂

畢得鳥戲場加埋吳弱雞，煩膠力直線上升

哎呀 錄音
老凌用星期日找數

睇嚟頭半個鐘都係播日文歌

1230 文化快訊係咪又播惜食堂

啱啱聽返台長數榜

有咩感想

岩岩上港台個網睇龍虎榜搵歌聽果陣 見到個主持寫住係eric
聽到台長把聲佢唔講自己係邊個果陣 都覺得有幾份似eric

幾有趣除左講錯做你是我的後援會

同梳b捐錢一樣，loop到2046

你是我的後援會
台長放風
有新節目

可能天頤放假, 本身真係叫 eric代, 但封路 eric返唔到, 最後台長自己出馬

今次台長唔搵 vincent去做嘅?

女主持訪問男神有得做！

阿lu同barbie做，鬥多懶音痴利根。

呢兩日咁搞法聽日season 3 又唔知點搞好。

兩條垃圾

當年一波做咪又係俾人笑兩條毒L咪又殺出條血路。 可能兩個會逆民意呢，你睇伍姑娘玩港男玩到叫鴨仔咁都受歡迎啦。 叫佢兩個用聲音摸胸肌。

芭比都係淨做beautiful sunday算啦

+1
唔好再污染晨光啦

估唔到 albert au咁專業 返嚟開show

星期日個節目好似一定係live

打風試過停。 今日唔算好塞啦。
係poly姐

唔介意再延遲

可以係電台講吓
點減壓，日日睇新聞睇到好頹

當年個節目得半個鐘，
試驗左好耐先正式做，
不得不佩服佢地，
亦證明香港有好多好多女神

teen power都有全版。
訪問曬super girl又係傳奇來。
成日話沒貨幾時請kity做嘉賓

瞓已經瞓得唔好，醒左仲要睇到may同小白JLT 9up煮飯

聽你地屌就聽得多，今日第一次聽果個環節，全程兩個不停鳩笑完全唔知想點

阿o又講個震驚6億人日本媽媽慳錢大法。。。。
made with seafood講左
瘋show講埋右
敏感好似講埋上
不如今晚祠堂講埋，整返個重用港台bingo

台長回味緊數榜

屌你全家呀Barbie, 你沒病呀，你以為自己好幽默呀： 唔好煲劇就唔會催淚。
好好笑呀宜家。
你唔好有一日你個女係屋企既時候有警察係出面放tg你返來哭訴呀。

我宜家即刻寫email投訴你呀垃圾。
做節目低能都算講野用下腦啦，沒腦就唔好學人生仔製造多件垃圾浪費地球資源！

十卜

無聽，係咪咩狂抽獎果個？

一台有個手足響poly入面打上去講入面咩情況

一星期一個不購物日

得先太嬲沒寫，加返d背景

今日晨光#, 話媒姐話香港tg放題，如果入屋可以點清理，最後hashtag時barbie就講左：唔好煲劇就唔會催淚啦

如果台長真係黃到金，到底平時係點樣同呢啲同事相處

呢個唔係黃藍問題，係智力問題。
台長私下唔講，但枱面都應該中立既。
佢開明容立到ching們都可以係藍既。

仲係嘻嘻哈哈

頭先未訓醒無聽到...
Barbie平時做晨光都已經係差
而家仲要講埋曬啲咁嘅嘢
極力支持勇ching寫信投訴！

嘻嘻哈哈唔係問題，咁講老豆都要有節目俾正能量大家先可以一齊走落去。
宜家係佢講野沒腦，你都唔會同猶太人講你地二戰唔去德國咪沒野囉。

唔好爭係支持我，要大家一齊寫。

May啲笑聲真係
不過兩個不停鳩笑都未係最難頂
最難頂係小白不停係到讚May
以前每個禮拜一都焗住聽
哇小白個個禮拜都講一堆嘔心到極的瀨鞋底說話
又讚佢靚、美女、煮餸邊個夠佢嚟... 太多不能盡錄
真係聽撚到噪
雖然只係做10分鐘
但你兩條友可唔可以唔好係到污染大氣電波啊屌！！！

要寫我會投訴左小白和May個垃圾嘔心環節先
兩條友要自high咪熄左個咪hi到夠
個個禮拜懲罰聽眾隻耳仔真係痴撚線

原來得10分鐘，今朝半醒咁聽以為聽左半個鐘，度日如年咁。

敬啟者：本人於今日18/11/2019, 晨光第一線,節目環節:晨光今日HASHTAG時, 主持程振鵬(話梅姐) 教授如何清理家中催淚彈後,主持林蕙HASHTAG時說:"咪煲劇就唔怕催淚啦"
當警方多次於民居附近施放催淚彈時誤中或波及民居. 主持林蕙的言論極度輕佻,對被波及人仕極不尊重. 市民聽從警方留守家中也有可能誤中,不能不可選擇不"煲劇" 一樣轉台就可以轉住址. 本人對林蕙發表不實與不當言論深表遺憾併要求林蕙就以上言論向各曾受催淚彈影響民居的人仕道歉併收回言論.

此致

香港電台

市民王先生謹啟

2019年11月18日

好撚好笑咩屌你老母
最好有一日佢個女俾曱甴強姦

仲差一個topic同埋要send去邊
集氣一齊投訴佢

我只會話佢佢全家吸緊tg時試下轉台唔煲劇睇下會唔會唔催淚囉。

ccu@rthk.hk

有關 貴台DJ的不適當言論
呢個標題點睇

其實無論佢住邊 都慢性吸緊嫁啦 仲可以講呢D風涼話

我寫埋主持人林蕙

唔煲劇就沒事嫁啦 ( 開心tone)

聽廣播道人妻聽到好想兜巴星豪仔

好撚正喎

d嘻呵嗄唏

呢d咪唔會屌。

D政府API好煩

阿仔你去邊

記住唔好參加違法嘅公眾活動

講起其實新api有幾多款

Alex串斌C Hing喎

睇住呀，前面交通燈壞左

珍惜香港（新鮮面包ver.)
珍惜香港（頭班車返工 ver.)
阿仔去集會
壞交通燈

我聽過暫時4個

Btw，頭班車返工果個要幾港豬先會諗到...

條友執磚都j啦，藍到發紫

有時讀d 聽眾msg都藍到仆街
好嘔心
不過睇超b ig 好似黃

一個仆街藍廢佬

超B似係黃，不過費事喺Alex面前表示，怕畀佢插，Alex藍到發黑啦！

藍到HiHi

屌你老母姓羅條二打六係咪藍黎？
成撚日講路障路障
講左起碼三次

怕麻煩就咪撚住大埔啦仆街
因為呢條八婆好耐無聽，今日得閒聽下聽到鎴左機

藍到紅

最撚肉酸扮中立、最關心都係飼料

好正 笑到hihi

大約幾點？

藝員要靠支那

頂著呀eric

加油，頂住呀

Baribe 係未公務員？

eric可唔可以播呢首呀

唔知

should be no

黃擎都要頂著呀

有心人會係邊個呢

林憶蓮似台長

應該唔係
佢早兩年喺間中學到教音樂

開心大發現

又係錄音？

錄音

今日應該沒心機咁好mode

未收工冇得聽住 如果半粒頭鐘吹水時間都係錄音 即係天頤仲未返黎
咁即係今日成個gimme5都係錄音?

下個po想用

(我們都愛香港) 港台最廢dj (14)

係...聽咗個頭已經熄咗

呢幾個月做錄音都好難預

調轉好似好啲
即係港台最廢DJ (14) - 我們都愛香港

反而我覺得係喎
佢係輕談監製
唔係公務員點做監製

和議

tinyee靚抽

點串

她也會為音樂會及私人婚禮擔任琴手，如《第二十一屆國際流行音樂大獎頒獎禮》，替唱片公司編曲、唱 demo、和音，擔任大學及中學之歌唱比賽評判。

公務員應該唔可以出去接job?

港台最廢DJ (14) - 我們都愛香港

新post已開

港台最廢DJ (14) - 我們都愛香港